有冇人覺得俾盡巴打...

真身可能其實係絲打嚟

理據:
1. 口味同一般男性/巴打有好大出入
2. 有時中中或下樣反而俾到真係好盡
3. 出價同行情相距甚遠(睇其他巴打反應所得)

各位點睇

條7頭肯定西都未屌過

真絲

我識佢...其實係TB黎...

more

講講下都似
女人同男人審美標準真係唔撚同

上面講話係TB我覺得可能性勁高

我係絲都唔覺得某d 女有咁正要比咁高價喎
佢品味好獨特

冇咩好more 知道就好 ..我驚講太多比佢知 因為我上次係偷望佢電話先知 我都嚇一嚇

召

俾盡巴

一齊召喚 俾盡

喚

俾

盡

巴

打

失

心